咁多位用1060/1070/1080 latop既巴打小心裝錯GPU driver!

我用左部機咁耐先發現裝錯gpu driver
唔同以前得一隻driver
而家係有隻notebook版
我一直都奇怪點解有陣時打機會間中lag一下之後又正常返
火牛又熱到辣手
轉左用notebook版driver完全流暢冇再lag
玩gta5個火牛都只係暖手
好心n記應該分清楚喇
散熱差既機真係好易比佢玩死

請教唔係預先先裝定嘅咩？

咁你會更新driver架嘛
出廠driver勁舊

10系裝完nvidia experience 識自動update

不嬲M版同原版driver係有分別，唔係10系先有

我幾年前張660ti都已經見到有notebook version😂